the last of us2贏咗年度遊戲大獎2020冇連登仔講?

個個講 cyberpunk2077

得鬼閒理d垃圾咩，趕住玩2077

冇人講咪...

冇買2077
唔慣玩第1身

鬼佬口味，不了。

粉俠傳拎到未

證明今年真係垃圾年

M底嘅人先啱玩TLOU2

連登漫畫大獎得唔得

冇玩過
點

10/10

rip tga

90 %jury vote 同搵 ign 寫review 一鳩樣

鬼佬都唔妥佢喇得班死左膠係度吹捧

gameplay 10/10, story 1/10

重要best narrative...咪撚玩啦 joel成個傻鳩咁自爆先己。又勁撚多政治正確位。

想買tlou2

睇完abby真人覺得隻game整得仲抽象過袁生d畫

why

成單野都係傾返黎?

關我撚事？

左膠 不了

你做乜鳩

好撚嬲～

殺黑人，殺狗，殺大肚婆，夠唔夠政治正確

i presume animal crossing